只要掌握深藍色星期五的至善本質，你就得道了！

語意錯亂